我有一種怪癖

見過每個女人，會幻想佢地比人屌緊果陣既樣

起筷啦喂

Error404

差唔多咁既樣